做咩個個 Post 都係「Cowsep」？

佢咁得閒既？

呢種洗版推po方式會令到其他正常討論嘅po沉底 而令到啲人不厭其煩亦因爲咁而放棄開po

咁政事台好似原意都係想咁，等d 垃圾打手聚埋一齊，唔好搞到時事台，但估唔到得返一個打手

收皮啦你 屌你老味

你睇下下面啲post 都有正常討論㗎

又即刻推啦？

我推啲po全部講正經嘢

屌我老母臭閪老叫正經嘢？

其實你係邊個，利申 同學

一聞block柒左條傻鳩

早

好撚勁呀白痴仔 屌你老味

其實你都無謂推啦，得你一個單機推，證明根本冇討論價值

佢就係想洗走啲正常有討論價值嘅post

沉左post

屌人老母叫正經post on99

話人私怨你自己咪最勁果個 日日屌人老母推私怨post 過到黎連正名都唔敢用 正垃圾

block哂之後
政事台根本都冇咩post 咁濟
咪由得佢圍威喂 wfc
唔通真係等佔中2.0咩

其實佢高登果陣係邊個？

勇武黑夜刺客

果件中二病 on9 仔咩清算名單又盛果個？

係

屌你老母